點解想搵個女朋友都咁難

自問樣子正常 性格開朗
感覺好似三十歲都會A0

利申：22歲

22歲... 呀叔我32歲都未出聲啦

冇人想知你樣子，性格。銀行戶口呢？

你出左啦

ok u win

多到擺唔晒入銀行

咁師兄有冇話咩原因搵唔到（你自己覺得）

樣衰，性格差
你係咪個d人緣好 大家都覺得你好仔 但同異性硬係冇進一步關係個d

我都係23歲先拍拖

其實唔難
只係你地要求高

係呀 同人相處唔錯 異性一樣 但好似永遠局限於朋友關係 無人想approach自己咁

呢type啱唔啱

咁我真係唔知自己要求係咪太高啦 但自問唔係要靚女 只係一個普通而且有feel既人

咁架妹feel既
Btw 唔鐘意呢個髮型

唔係人地friendzone 你
係你已經friendzone 人
溝女唔同識朋友

好坦白講 自問有交際 有去識人 但情況係好似無咩女仔上心 可能自己真係樣衰掛

又唔係講緊溝女失敗既
意思係無乜女仔會深入了解自己 前提唔理我對對方有冇意思

當自己係老鳳等人了解自己？
對人冇意思就省返D時間
過幾年真朋友咪又係得5個內

呢件正呀

我都係咁 追個d又追唔到，唔追就追到

我都明白自己條件唔好 但都唔好次次對我有意思戈d 我都完全無feel

屌, 一鳩樣
38A0